黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

我屌你老母 成間快餐店咁撚多個視角 咁撚多個角度 全部CCTV壞撚曬？
係M記交出CCTV片段前 香港人請罷食M記 施壓施到旺角老麥交出CCTV為止！！！！
另外 求立場記者拍到黑警係M記打人既片段
聚群眾之力 求影像證據

[圖文] 7.7 克警資料整合

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

屌你老母呀麥當勞

m記幾十蚊一個鐘都驚無左份工

屌呀？

中資係冇良心啲

[整合]黑警number

【記協請入】旺角記者被警察危險對待實錄

你個嘢壞咗呀
咁大間公司壞咗個cam都唔換
你當人白痴呀

當時M記封左 唔比人入 唔比記者入
立場live6好似經後門入左去
入面一定事態嚴峻 唔可以放過
旺角M記交出CCTV片 禁止黑警行私刑

搵議員出馬拎

M記中資...

以後唔食，雖然都唔成日食

罷食m記 又肥又熱氣

push

日日幫佢call食環

大家幫手推
屌而家警權大撚過立法會嫁喇
求議員跟進

DLLM

罷食希望連登仔真係做到

推啊

食jollibee好過

唔食女就話未必做到姐
M記呢啲垃圾
唔食當係延年益壽啦

我就唔食啦 不過其他連登仔唔知得唔得

你個名想點
睇得出巴打係真連登仔

睇片應該唔關老麥事 條友係街條行人路屌鳩黑警 警方推前防線 條友入左老麥就俾黑警係門口拉返佢出黎

我諗住之前有個紅衛兵個嘢 改下名一齊支持毛主席

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

幫佢地準備去海牙

有冇其他人影到有片

求下你 m記員工 幫幫手

有人放左片 但唔太清楚 大致上見到個情況 我訓啦 你上fb搵下

自6.9起知佢中資都無再食過

[文宣入] 一定要煲大岩岩影大頭果個便衣女警

（認撚住我啊）汪汪21304鍾俊邦

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
麻煩各位手足有料俾料
冇都幫手推推
感謝

過幾日咪又係有連登仔出post話m記新包之類
口講一套做說另一套

m記不嬲垃圾

唔該哂巴打幫手推post！！！
謝謝你

你個腦係咪壞撚左呀 咁都想暪天過海
使唔使毆你個頭幾野幫你回復正常

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

娜娜你琴日係公廁搞咁耐做咩呀

屌啦 咁岩壞撚曬

推爆佢

大家一齊去m記坐下涼下冷氣囉
睇下個日有幾多營業額

罷食

咁撚柒既理由都講得出

罷食啦一齊

壞佢老母

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

成日都好驚唔小心係老麥倒瀉水

星期日有冇人想一齊去食旺角老麥

中資不意外啦

屌

所以有時真係唔抵可憐、明撚知老麥係中共野，死都要去食！

究竟幾on9先會選擇同全香港市民作對

Kfc

巴打同我意見相投

如果m記唔拎cctv條片出黎，我地全港罷食！！

已中国化

講到尾咪又係一間中資公司 期望咁高做乜
間間m記都係一樣嫁咋

齋坐唔食

M記係咪一定要買嘢食先可以坐起入邊？一齊做M記難民！！！

想問係咪依加開始可以拒絕被狗拉？屌你老母都唔合理既。

去呢間叫一百個魚柳包

我整包比你地食 唔準食M記新包

垃圾m記

就算忍唔到食麥記，至小唔好食果間

鳩拱門我屌你個閪

有冇諗過罷食m記幾個月

上次泰式辣醬要收錢我已經嬲撚到震

佢一定整到比你 多謝消費

如果係 罷食 嘅就全部分店都唔好撚食 淨係嗰間有撚用咩

立場新聞：大量警察16組嚴重違規行為，警方及政府須緊急嚴正交代

————————————————————
2019年7月7日晚上到7月8日凌晨，香港警察嚴重失控。大量警察懷疑故意觸犯一系列警察通例，完全不受規管。警察持續故意部署，驅逐記者，禁止採訪，並傷害記者與議員。數小時內，大量香港警察的粗暴語言及肢體動作被拍攝下來。輿論開始指，該數小時內香港形同「警察國家」，出現好些專制國家也沒出現的嚴重失控情形：警察不受任何限制，肆意妄為，形同政變。面對這極緊急情況，香港警方與香港政府必須立刻回應，數十萬市民在現場及通過媒體直播見到以下警方形同三合會的行為，是否當局所容許及縱容的：

1. 示威者整晚並無衝擊警方防線，和平地在彌敦道遊行，甚至有不少示威者跟沒參與示威的普羅市民同在行人路上。但警察一方面虛稱群眾非法集結，呼籲市民離開，任意封鎖街道，另一方面當群眾離開時，警方在多條離開路線，三面包抄市民，並主動用警棍攻擊他們，以致他們無法離開。警方整個晚上持續主動攻擊市民，示威者連基本的防衛衣物都沒配戴。

2. 無法離開、和平而無衝擊動作的的市民並無反抗動作，但被警察壓在地上，打至頭破血流後被拘捕。路過且並無任何動作的市民，亦曾無故被十多名警察制伏及箍頸。有女途人只是拿著一瓶樽裝水站立，但無故被十數警察攻擊並壓在地上。

3. 警察衝進正在營業的快餐店追打及拘捕市民，同時封鎖現場拒絕讓記者拍攝，故意阻止所有記者採訪拘捕情形。同樣情況在各處出現，警察多番公然拒絕讓記者進入拘捕行動的現場作採訪。

4. 並無參與示威活動、在旺角一帶消費的大量市民，曾被揮舞警棍驅趕和被警察喝罵，並用長盾撞擊。

5. 現場戴頭盔及配上防暴裝備的大量警察並無委任證，當被問及時，有警員曾高呼「警察執行職務係唔需要展示委任證」。

6. 當市民喝止警員暴力攻擊時，有警員跟市民說「認撚住我呀」，及「隻揪呀」。

7. 有警員在市民表示要離開現場時，拒絕讓對方離開，並說「我俾你玩了成晚」。

8. 一些穿軍裝背心的警員有佩戴黃底或白底黑字，寫上警員編號的紙張，但部份同樣裝束的警員故意將紙張反轉，隱藏編號。

9. 有示威者被帶上警車後，警車馬上關燈，亦有被拘捕者被帶上私家車後，車窗拉上窗簾。警方多番故意讓記者和市民看不見被捕者在車內情況。

10. 當現場只剩下記者後，警察將記者們驅趕到黑布街，並喝罵他們「行得慢」，一直推撞，幾乎引致人踩人，亦有記者幾乎因此倒地。警察亦曾用警棍主動攻打記者。全晚所有記者多番被大量警員推撞。

11. 譚文豪議員曾被持長盾警員推撞，並被防線警員叫他「收皮」。鄺俊宇議員也曾被大量警察指罵，並被警察叫「收皮」。區諾軒議員也曾被大量警察指罵和推撞。

12. 警察多番以強力電筒直射記者臉部。

13. 市民勸喻警方冷靜時，警方曾高呼「我無冷靜過」。

14. 警察曾派代表跟傳媒說「今晚不會打啦，唔會有你們想見到的場面」。

15. 警察清場後，數輛警車在行人安全島調頭，危害過路市民生命安危，警察趕走在安全島上等候過路市民，並讓警車繼續通過安全島調頭。

16. 有離開戲院市民，在行人路上被警察任意給予警告，警方無法提供解釋但喝罵市民。

以後唔L食M記！

肯定會DEL片啦

要推啦

香港人嘅消費觀念係你過一排做優惠就冇人記得，M記咁多年係香港十分清楚

一向都無食。。。點算

你個名...

聽日起永久罷食

p牌仔

如果附近返工既人去果間m記日日坐低唔食野得唔得
再加埋搵區議員問問佢地
報食環？

大家仲諗到咩野方法

次次都話罷食
一有新野個個狗衝

佢洗驚

有好多鋪頭cctv都係做樣
但搵左議員先

即日罷食m記

向老麥宣戰! 咁撚大間上市公司!嘈撚到美國老麥總部關注!

罷食M記都係好朋友

人哋邊會畀cctv畀你睇， 中資公司背景
係連登仔先至有咁大期望

都系都系

金拱門福喜肉

咁大件事入面無人拍片咩

屌 p就唔好咁多野up

鐘意食m記但大是大非當前，絕對罷食！發誓食一啖死老母直至交出cctv

廢中廢老未必理但m記好大客源係後生仔
大家守住，做到真 · 罷食就一定有效果

唔想再講野， 擺食

絲打食住辣椒釀龜頭先

本身想聽日食麥樂雞
而家就唔食！！！！

我堅決支持警察，甘多黃屍想屈人克警。。。金拱門要拿出錄影還警察一個清白！！

果間M記係咪 通菜街果間

地鐵都逼示威者用八達通，唔比用散紙買飛
罷搭？

當徝經理起底未？

M記閉路無可能壞
好多客唔見野/打人/自稱收錯錢
全部閉路都係影曬
就算壞左 第二日極速都會整返
就算係細鋪 間鋪最少都有8成既地方影到

利申做緊

Push

【整合】黑警推打記者

推記者人踩人

黑警推記者
[url]
[/url]
黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

一直都話唔好食 不過無人理
今次係真團結至好講

聽日大家去幫襯下囉 cctv 壞左下話

金拱門

屌 以後食kfc

罷食邊可能？緊係超合作運動啦 塞爆佢間老麥 一人一杯雪糕涼下冷氣

推

唔好爲難M記職員啦 人工咁低 仲要幫啲資產階級受氣
要搞搞經理要搞搞佢盤生意

用大學Email開左新ac

好啦 我原諒你

垃圾思想
經理有前線做盾
林鄭有黑警做盾
咪一撚樣

一定唔會由佢壞
間鋪有咩事冇cctv睇返 個當值經理係要孭飛㗎
唔見錢都要自己賠 點會唔整好cctv保障自己咁戇居

千祈唔好信m記呀!!!!!!!!

組隊kfc

屌你老母m記

由福喜肉開始罷食到而家
下午茶轉食大快活燒雞翼

如果一人一信去美國總部投訴香港m記故意破壞cctv記錄配合警方濫權，你估有咩後果？🤔🤔🤔

段片唔公開姐
但係片呢D野可以流出架嘛
入面D員工可唔可以幫手檢查下係咪壞左

直情做嗰間嘅員工都應該集體辭職，留返個經理一個喺到
反正前線又少錢咁濕鳩嘅工就咪鬼做去kfc啦

大人有大量

幾萬蚊就話買得起警犬良心，幾十蚊絕對不能屈服

以後都唔食垃圾金拱門

傻既,緊係組隊上去檢查下食物既質素,再揾下個經理出嚟傾傾佢啦

仲有佢地既設備咁易壞,我諗都要搵下消防同食環搞搞佢

唉 好撚黑暗 人性為何物

罷食唔夠
仲要齋坐唔消費
輪流排隊攞水
喺自動販賣機要慢慢小心選擇食物，可以揀多d
但係最後唔好㩒錯取消

罷喜茶

16:40 影到有黑警入M記, 不過記者仲係彌敦道, 去唔到門口影發生咩事
21:30 許智峯議員同警方交涉, 記者被黑警阻止進入M記拍攝
25:14 開始嘗試從後巷入M記, 不過入面發生的事件似乎已經完結, 無法影到黑警亂捉人的情況, M記依然有食客在內

罷食m記啦！

食M記 飲喜茶
呢啲時候仲有時間去朝聖嘅真係唔係香港人

唔再食麥記

M記不食

唔該巴打

18件nuggets喎 唔食!!!!!!!!!!!

On9先食m記

其實唔出奇 我公司都試過成間鋪冇cctv
兩個月後先整

支持麥當勞 支持香港警察
我決定日日去食支持下佢

不過好驚班暴徒會去玩野

我地不如去呢間麥當勞，坐低慢慢諗下叫咩食

得得得

cctv個software通常有set access right
應該得經理級有

有冇做過M記既巴打可以入黎解釋下
網上長期都會有D手機拍CCTV片段流出
好多時候都唔係直接出CCTV既片

一定要調查清楚成件事！！

推爆佢呀！

香港警察，公安手法！！

小妹不材 請大家一齊討論有咩實質行動可以做
1. 罷食
2. 文宣製圖 盡量唔比呢單野沉

聽講呢間啲m記姐姐好靚女，大家要黎入伍做兵

希望大家罷食。。。

麥當勞已經連續幾次接咗驚總啲訂單 幾百幾百個包咁做死前線

M記可唔可以齋坐唔食

連登仔淨係食得起M記 點罷食

我想入去做功課

不如唔如比佢地做生意 直到比條片出黎

M記轉左中資就咁黑暗

繁忙時段買m記注意事項
1. 去m記叫餐時深思熟慮 諗清楚自己食咩餐
2. 講野口窒窒 m記員工應該唔會歧視你既
3. 有散紙可以先用 比員工慢慢數
4. 買買下發現唔夠錢喎 記得取消返個餐吖
5. 唔買都可以係m記涼下冷氣 玩玩board game 溫下書

只要有network 普通公司/鋪頭裝既cam都可以手機睇 只係裝多個apps係手機再set IP
但係都要有個access right 特別老麥呢d大公司點會唔set 同埋個主程式點都裝係經理房啦下話

咁岩啦， 壞左既話就

乜撚都壞因為你紅底啊嘛 挑！

我平時半夜落街買M記我見到員工都可以自出自入經理房
而且個經理仲要唔係房

屌你金拱門

果間垃圾M記 我入去問幾句野兩個職員態度都好撚惡劣

一人一信運動

Diu

拿你有道理既
但間間都多人，淨佢一間空鋪。其實達到既效果更加大

Bump

希望個經理唔會一直無logout啦

利申:我之前喺呢間M記做過,1個月前無做

佢有部cam影住counter,同埋lobby入面，但影lobby嗰cam只係影到垃圾桶個位，前面轉彎位無cam影到。

諗太多 旺區就算冇香港人食都有支那人幫襯
係罷就全港200萬人一齊罷買另類遍地開花

去百老匯條巷仔會睇唔到？

香港M記 最大股東既係中資公司
罷食都好丫!!

有心

食開mos

冇 咁易壞的咪得閒去排下隊唔買野食

我冇野講

P

連登仔又要發起擺食M記行動

好癲

都係，咁多支那狗

全部唔買野食 坐鳩晒佢d位

Tvb廣告常客😂

我宣佈罷食M記正式啟動

去排隊買野食
每人諗十分鍾先買

擺食，又一間

唔係話潑冷水，不過罷食m記真係。。。對連登仔同其他人都有啲難度

買杯咖啡4個人坐 坐爆佢再排隊等位排出門口

支持罷食金拱門

玩到佢做唔到生意先有用

叫幾百蚊野最後話唔記得帶銀包

仆街

要比m記知道與民為敵既下場

上fb炸喇
擺食佢老母

仆街垃撚圾 執柒咗佢啦

利申入面做過
CCTV 一年外判商check 兩次
經理都會日日都會睇下有無問題 隨時call 人整
保證最少睇到7日片
不過要copy 一定要office 批准，除非警察有法庭命令

M記係咪真係有講壞咗先

一陣間嘢有咩大事發生CCTV即刻好番就好笑

壞左即係入去做乜都影唔到啦

屌你老母芝士漢堡！罷食包庇黑警嘅麥當勞

罷食！罷食！罷食！

本身諗住去買早餐 依家唔撚食 瞓耐啲好過

壞?壞？壞壞壞壞？壞壞壞壞左？

m記（x
金拱門(o

btw中資係仆街d，唔好諗住佢當初係外資就會有返些少良心

冇記者？

M記年年都話罷食
上年都話係金拱門唔食
但港豬一定會食

旺角出名黑、警一家親
間M記9成9交咗保護費架啦

聽日帶盒kfc去果度食兩個鐘

屌 唔撚食M記

金拱門 不意外啦

612傳金鐘m記整1000個bell比狗之後已經冇食過

組隊去m記食雪糕

有無人一齊去幫襯買杯雪糕，
然後call食環

中資還中資...入面做d staff 唔會連m 記都驚無得做掛 救人嫁大佬

起左當值經理底先

個經理條命賤撚過警犬

感覺上好過罷食
話罷食m記好多次 人地宜家生意仲好好

發夢見到罷食無意思，要有不合作運動
倒如個包唔夠熱，凍野飲唔夠凍，炸野唔夠脆，以上都可以要求換過新，亦可以落order時要求個餐全部新鮮即整。如果唔肯換可以要求退錢，然後重新買過

利申：唔鼓勵浪費食物，因為任何食物只要離開counter ，退返黎都唔可以重用一定要棄置

唔撚再食

唔想借一樣野比人睇/用 都會話壞左/唔見左啦 更何況最想毀滅證據既"人" 係絕對有權先過我地access到

Btw 幾時都好食少啲junk food 係可以延年益壽

唉 真係痴撚線

pish

唔會再食

點解咁耐都冇人去海牙國際法庭提告香港黑警犬嘅？大陸人妻都識啦

唔撚食啦屌，最基本良心都冇

佔領老麥?

有無人今晚一齊去果間m記示威

Btw 有冇source? 始終4個鐘前既post 果段時間都要拖住黑警唔比佢地既
話就話中資 但會唔會滲透到連個經理都有唔分黑白既紅底咁誇張

其實無食好多年 唔關中資定係點樣 係太唔健康

大家一齊去驗證下個cctv係咪壞左

塞撚爆你間M記 坐晒你啲位 係唔幫襯

個cctv壞左，你做咩都錄唔到架

CALL食環係咪最易做到

推呀

有冇巴打喺嗰間M記做緊？

乜撚野唔食呀，要食多d，又有冷氣又任坐，行過都要入一入呀

唔撚食你間垃圾m記

而家啲狗已經無晒底線，只會愈來愈惡
搵次來個反黑警大遊行

咁唔食

手足一齊入去驗證下

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

仆街一轉中資就無撚曬人性，屌

千奇唔好變成臨時自修室，office
千奇唔好咩都唔買

邊有女食啊

24小時麥難民

大公司一定唔係做樣

集體放棄中資

包庇到咁都做得出
邊個再食邊個就冇良心

唔食無用架，多D 1823做個好市民，旺角蛇蟲鼠蟻好多。

屌，係外國，間M記唔出片一早俾人拆撚左

麥當勞長期係都要人， 既然你話壞咗咁咪入黎做下part time幫你整閉路好冇

熄咗？

奴性仲重撚過啲黑警

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

On9 當人白癡？

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

我無野講

下次活動去各區m記排隊諗食乜

中資老麥

策略性和理非係要引政府(I.e.警察)犯錯

因為政府需要警察，所以縱容，係無皇管既情況警察會越做越過火

鄧屠夫都講防右更要防左，自己做錯先係失敗既主因

我做得到
樓下得m記 以後就算夜晚幾肚餓都唔會幫襯

好簡單啫
只要你拖個黑警入去打
CCTV就會即刻整好

但切勿以身試法

講完有冇人信

我有時鐘意去麥記坐下，有冷氣好涼爽
我排隊買嘢食有時會諗唔到食咩，就會同收銀對望幾分鐘
唔知有冇影響到間分店生意添
真係唔好意思

屌你老母

擺食喇

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

有無三四十個巴絲去齊坐唔食加打下機？

我屌你老母 當咗香港係大陸？無法無天

佔領M記但係唔食野

仲有Mos Burger !
Burger King !

要罷食就要有文宣

屌唔小心㩒錯負皮。sor9樓豬

On9
你可以話我冇義務交出黎
唔可以話cctv壞咗

記撚住你

全部人正正經經守法地排隊買野食
每人都禮貌地叫10個餐
加大餐改橙汁走冰 麵包走醬走芝士 自由發揮
到比錢時禮貌地講唔好意思 唔夠錢 都係唔買住
淨係想要一個免費笑容
和理非非都做得到

1

有無人可以比詳細位置係邊間？因間投訴

M記不嬲少食，而家更加有原因唔食！

M記

無飲管要打開杯蓋係易倒瀉

屌你老母遲唔壞早唔壞？

話從來無錄影都無咁嬲

吊 抵佢成世做M記
得閒落去M記玩Board Game啦
玩3國殺都唔錯下喎
有無當值經理名同埋佢當更時間？

中資不意外 一直都唔撚食

M奴即係M奴

真 垃圾

m記咁多年黎d 人話罷食冇一次成功

要dse但係自修室無位點算好？

如果罷食m記成功 應該好撚有迴響 香港人堅持!

M記員工如果唔小心流出冇人怪你地

直接去塞爆佢 唔俾佢做生意啦屌

罷食冇意思 佢一樣做到生意

最近好似興呢, 一枱人SHARE一句細薯屌食一個下午

又係時候抵制金拱門

罷食！

罷食啦 次次食完都肚痛

請各位記住

今日嘅M記已經是「中資企業」！

罷食m記 順便減下肥

炸一世薯條啦

邊到消息話無片先？fact check?

罷食就無咩用
一於學d公公婆婆
買杯咖啡坐足全日

邊間啊, 熱心市民係時間報告返佢衛生情況啦

其實驗傷會唔會唔夠料告？

唔係有食客話見到咩
有冇機會搵到佢

去旺角m記拎水

琴晚係M記嘅目擊證人呢

冇主動俾飲筒之後都冇幫襯過

報食環
拎杯水坐成日
學生哥打機吹水做功課
傾保險
....

罷食 M記

我成日食都唔熱氣

以後入m記好危險，cctv 點知佢幾時壞，比人偷野搶野咁點算

針對依間m記
1.起門外派傳單話佢聲稱無cctv 包庇黑警
2.同24小時用can影住班員工（無cam好驚俾人打）
大家仲有咩建議？

油麻地彌敦道m記

祝各位玩得開心，食得過癮

Source:

中資～金拱門

mcdonald 香港2017年已經染紅,
所以即使有閉路, 佢都唔方會交出黎....

扺制金拱門

好希望有市民當時咁啱有手機影到

呢排都慣性約左朋友仔係M記門口等!
你知啦...M記大公司黎 可以話變左地標!
容易集合之後再去行街食飯

Up

瘋狂點餐但帶唔夠錢

m記 不了

唔知幾多個手足係入面俾人打，打完之後落孖葉，屌

抵佢做成世m記經理

依期唔係興排隊拎水、拎紙巾咩？

上星期大家先提醒除非有法庭搜令， CCTV 無需俾警方！

可能老麥為保障其他「食客」私隱，用心良苦！

你試下叫完餐之後老屈個cashier話比左錢
明明得一隻Cam都可以變到20條CCTV條出黎

啲狗係咪對啲食客做過啲咩黎 m記自己話個cam壞咗都算 點解一個食客都冇影到

早就應該擺啦
中資紅底都唔在講 69果日金鐘m記提早收鋪整左一千個包比狗食 你地之後仲繼續幫襯佢？

我估警察入到去已經屌d職員熄機
m記根本冇影片
只不過唔講得出來
警察唔係傻點會比你影到

果然轉咗紅色資本就係仆街,擺食

依家佢係即整
依搭好似唔work
我見落左單俾哂錢先會彈個no. 起個mon到

邊間CCTV供應商，敬請勿用，浪費金錢兼無用。

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

老麥？ 唔撚食啦，順便減肥

金拱門....正pk

再見了鹹蛋黃醬同南乳醬

日日call食環 做良好市民

想癱瘓買野果條隊等真正需要買既人走哂啫

千萬唔好佔領果間m 記呀

而家香港嘅M記係CITIC中信集團架

千祈唔好呀

擺食M記做唔做得出

好奇一問，除左香港警察有權要求CCTV之外，一般市民可以要求CCTV?

食kfc好過

垃圾麥當勞

好多麥記經理都上有高堂下有妻兒,點會敢無咗份工啊.佢哋無咗份工o係出面搵唔到食.

邊間M 記，去坐下，睇佢有幾多營業額，屌你老母

我冇嘢講

拎餐個陣小心唔好倒瀉野，更加唔好倒曬落佢地執餐個位。會搞到人地D餐都要重新出過又要慢慢抹

577 彌敦道 NEWAY隔離果間?

就俾12個鐘時間佢"整返好"個cctv, 今日之內都無cctv我永久罷食麥記，希望大家都跟

唔該晒

真係好醜惡

變咗中資垃撚圾

唔好係咁問佢攞茄汁同飲管呀

不嬲唔食m記

推！

冇架啦，你班暴民收皮啦

條後巷無cam

齋坐唔食啦！

搵食環幫手

強鋪留名

你老味罷食 M 記大行動正式開展

去拎杯水坐一日 慳番屋企冷氣

瘋狂排隊但唔知點餐但又唔知食咩好

M記咁熱氣 唔好食啦

人哋咁大間公司，抵制佢都冇乜用，揾辦法傳件事返去美國俾人知仲好

旺角有burger king仲食M記

壞咗個cam好危險喔
如果有顧客打m記員工咁點算
到時唔知有無片呢?

大家一齊入去坐同瞓啦
冇人叫你幫襯 做下麥難民塞爆間野就ok

入面食客有冇片段提供

壞左都有證人啦

今日開始唔食

壞你老母 食得多你啲垃圾食物咪食壞身體囉

黑警 : 我話鬆左條線

有無分店名

M記唔係有專營？
查下個老闆係咩人？

唔好罷食

係要入去聽歌溫書做野而唔買野!!!

見多d露宿者去訓
訓到臭哂！

早排發夢成日食M記，而家真係唔好再食

罷食M記行動正式開始

壞你老母。

香港M記已經係中資, 點會唔同港共合作

之前連登仔又話要有法庭令, 依家 cctv record 又變番任何人都攞得? 仲要要施壓迫私人企業交 cctv record 出黎

大家可以報食環，夜晩啲員工經常唔跟足食品安全規定，唔戴口罩，只戴單手手套，唔戴帽。
有時廚房炸野倒野嗰陣唔小心整跌嗰陣，唔會掉咗佢，繼續用，啲包過咗期3,4日都繼續用，唔掉。薯條爐啲油2星期先換1次。員工加雪糕奶嗰陣唔跟足規定，唔戴頭套，手套，口罩，而且經常整定好多包喺廚房唔拎出嚟，所以啲包唔新鮮。

利申：啱啱辭職嘅前員工
P.S.:餐廳總經理：黃浚銘Penny Wong
人力資源經理：謝家榮 Ken Tse
客戶服務經理：黎偉健 Kin Lai
生產品管經理：黃毓民 Tony Wong
當值經理：辭職之後先來，所以唔知
P.P.S.:當更時段有3段：早上8點至傍晚6點
下午5點至凌晨3點
夜晩11點至翌日9點

PUSH

我無嘢講

福喜食品

我無野好講

中資不了

大家千其唔好咁扺制m記

邊間分店？

擺食M記
每個禮拜出黎行
努力操FIT自己準備好夢遊+野餐
2019係香港人變健康的一年

富運麥當勞
地址：油麻地彌敦道573號富運商業中心地下B舖

毓民竟然去左做m記

成日食完m記肚痛
唔知係咪啲野食污糟
有冇人打去食環check下

垃圾
永不錄用

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌你老母
轉mos burger

集氣推推推

6.9先知會唔會太遲

罷買m記長期頂置

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

港奴港豬 仲記唔記得福喜肉啊?

神驅係時事台重開左新post 麻煩大家幫手推新post 拜託拜託

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

又係中信呢間仆街野

m 記正仆街

冇睇ptu？
冇壞都踢甩你個掣啦

M記喺邊到話自己cctv壞咗
想揾嚟睇

隔嚟神驅幫手整理

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：
——————————————————————
麻煩大家幫佢推推新post
集中7月7警察暴動事件

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

雖然好鐘意食佢shake shake薯條
但以後 唔 撚 食
屌你老昧

自睇

自推

m記咁鍾意玩嘢
唔好怪我哋

罷食m記

克警唔比記者入去
之後打人
cctv話壞
好野

金鐘個間照幫親

擺食

唔食

今日有幾多人會去旺角m記

唔做m記咪做kfc囉

如果cctv壞咗就可以隨便捉人打人
我有個大膽嘅想法

光復MCDONALD

屌你老母，麥當勞

食屎啦淨係識維穩

罷食？一出新優惠，多人立即跪低，飲食抗爭方面，香港人輸晒。

由2013年福喜事件後至今我未食過， 拒絕邪惡集團已經成為一種信念。可惜當日發起飲食抗爭嘅戰友，大部分已經跪低。

有無巴打絲打識得當時M記在場目擊證人?

如果CCTV壞左，克驚會唔會係入面搵個暗角將我地就地正法

千幾人幫佢鼻哥窿破處

【極重要】正視港人健康問題

Dllm mcdonald

罷食咗好多年

罷買係時候了

有無人知係M記比人拉左個位義士點?
如果佢堅持自己係M記係有比黑警打，咁我地係唔係應該正式搞行動逼M記交片，或者就算M記唔交都要付出代價?